手機個相機功能真係神物

話說我輪緊急症室，但我今日冇戴眼鏡，我睇唔倒個moon播到幾號籌，但我又唔敢問人
好彩我靈機一觸，用手機個影相功能對住個moon，即刻睇得清晒
btw點解排咁耐既，一個鐘先清倒五個籌，但我一開始排果陣爭五十個籌，咁我咪姐係要等十粒鐘

因為你屬於次緊急or非緊急

因為你濫用急症室

咁又點，我有事先去睇，普通門診佢又唔比我用

點會呀

佢想講冇籌

傷風定咳呀 咁慘要去急症室

呢家加左價 去私家睇仲好啦
醫院好多肺結核/ 其他病菌

有乜撚野事？